廢老：今日咁好天仲話打風

頭先落街聽到
今次個風隨時真係長者大清洗

洗走廢老

lm睇吹走廢老

照計班老坑好識睇天氣架
上次天鴿前夕都係熱咗好耐
我阿爺舊時行過船都估中打十號波

廢老係指無常識嘅老野

依一代廢老唔識啦
文革打後，乜野知識都畀人鬥走晒
幼而不孫弟，長而無述焉

我覺得你講嘢好主觀

你一句就等於所有長者

你唔畀有精明嘅長者未雨綢繆

廢老呀 閱讀理解0分？